chrome 好似越用越慢 有無D好用既瀏覽器介紹

開多幾個分頁疾到阿媽都唔認得

會唔會係你越嚟越快

😂 笑左 ，頭D迷？

Brave browser, 已經用佢取代咗chrome

#0 唔係低能就係弱智

Firefox同Brave
個人鐘意Firefox多d

Firefox!

係電腦越黎越慢，唔換硬件咩瀏覽器都死

Brave = MS Edge = Chromium = Chrome
Opera 變咗支那野

都係用番Netscape Navigator 好啲

標準答案 firefox

IE5

重未有人講edge

Edge

Edge
都係Chromium based但好似optimize得好D
開心使用中

ungoogled chromium
tor browser

100個分頁都好順
長期開住兼打機睇戲

用ff

Firefox

即係 Firefox

firefox / tor

diu 笑到噴水

Firefox 對你個人私隱 protection 大d

會唔會裝得太多extension
我依家都係因為chrome 睇google photos太疾,
所以睇google photos就用返edge,
但edge都越裝越多extension, 所以都唔係好似一開始咁順

vivaldi